影響低下階層，證明行緊條正確既路

首先大家要接受，香港係受中華文化影響好深既一個地方，外國抗爭模式唔可以照copy

然後大家可以回想下咁多年黎，中國政權如果唔係被外族強勢打爆的話係點樣倒台

經濟差-->一般人食唔起飯-->武裝革命

中國人係好易比false hope昆既民族，要踢陏佢地一定要令佢地屎都無得食，香港同大陸都一樣

經濟攬炒，全民失業，然後你估會發生咩事？藍屍到時屌政府仲大力過我同你

搞到港豬食屎就係正確方向

事實證明 武裝完之後係打你 仲要冇後果

而家港豬有對象咪追住你黎打
過多幾個月經濟爆煲打邊個，打老闆？

最幣呢家黎明行動得學生做
自己友全部番晒工